{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018010?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 헤밍웨이스파펜션(전객실입욕제제공) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合、事前に連絡していただき、最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 入室の際の特典としてスパとジェットスパが使用でき、ジェットスパは入室時間から翌日の午前9時までご利用いただけます。 炭とグリルを利用した個別バーベキューの料金は、2人基準で20,000ウォンであり、増員につき5,000ウォンです。 プールはメインプールと幼児用プールの2つのプールを備えており、利用時間は午前9時から午後7時までです。 プール利用時に制限事項がありますので、規則をよく守ってください。 傷ができたらペンション番人に言っていただければ救急薬品を使うことができます。 ファミリー海水浴場が近くにあり、周辺にはさまざまな観光地があります。 バドミントンやボードゲームを楽しむことができ、江華干潟センター、東幕海水浴場、船頭港などを訪問して観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできる場合もありますが、お断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用についての責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や炊事はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "特典としてスパとジェットスパが利用できます。ジェットスパは入室時間から翌日の午前9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2人基準で20,000ウォンであり、増員につき5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "救急薬品を使うことができますか？",
            "answer": "傷ができた場合はペンション番人に言っていただければ救急薬品を使うことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリー海水浴場、江華干潟センター、東幕海水浴場、船頭港などさまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どんなレジャー施設が利用できますか？",
            "answer": "バドミントンやボードゲームを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 599
    }
}